[727分析]有關對付鄉黑之戰略

利申定先長期夢遊者
想講講727同我地以往嘅遊行集會甚至對峙完全唔同
先講下對家分析
以往對家：防暴、速龍
727對家：鄉黑、一般狗、防暴、有機會有速龍
第一. 以往黑警清場及推進，一般都會以遠攻為主
如ＴＧ、布袋等 速龍及防暴則有機會使用警棍近攻
但大抵上而言，只要有足夠裝備，都可以擋到2-3棍或彈
但727則完全唔同 鄉黑基本上以近攻為主
我地裝備上係完全唔夠用(我地主要用黎擋椒同TG, 基本上布袋都擋唔到)
我相信大家最貴果個裝係豬咀而鄉黑係唔識放TG
第二. 有關戰術上嘅部署
本人預計 鄉黑嘅裝備會少過我地 主力集中於近距離攻擊性武器
原因:我地無槍/有效嘅遠攻手段(唔好同我講漆彈)
過往多次我地都係死守狀態 be water 未能每次行之有效
我想講一點就係以往多次試過全場大退時
總會有班人行上前然後就會有人話 唔係賣隊友啊下?
希望留多啲人而我認為咁做係非常大風險
因為當出現衝突/ 包炒 會直接將中後排嘅兄弟處於險境
希望需要留意
第三. 有關入夜後之情況
727當日預計人數會似沙田 唔會夠721多
因為和理非有機會嚇到唔入元朗 同埋佢地會比以往更早走
我地對家係圍村人 即係熟悉地型 佢地主場
要比以往更加be water 坦白講 我覺得721都守得太耐 應該可以更早退
第四. 有關勝利之方法
真正可以打嬴嘅方法有三個
1. 政府收返丁權
2. 滅圍村佬門
3. 斷佢地經濟 餓死佢地
由於1無可能 所以唔討論住
先講第2點 有手足話過燒村之類嘅論述
燒村大機會殺錯良民 同埋燒完 拆完佢地起返好 佢地班賤畜收埋安家費 火起上黎我地仲大獲
我想帶出一點係 要知道班圍村佬係無人性
除非我地可以完全滅門 但呢個可能性都係太低
所以老實咁講 暴力對待啲建築物是無作用的
希望大家清楚呢一點
而最重要係可以斷佢地米路
呢一樣先係真正嘅長期抗戰 方法太多 資料整合好再出

2,3
Why not both?